
# Чо делать для поднятия в dev
| Номер | Команда | Где запустить | Чо делает |
|-------|---------|---------------|-----------|
| 1 | git clone https://gitlab.com/serogen/test.git | В папке, куда хотим скачать проект | скачает с репы |
| 2 | Выполнить инструкции из Docker.md | в корне проекта | Поставит докер и все нужное ему |
| 3 | ./docker__up | в корне проекта | Оно запустит в докере все нужные контейнеры |
| 4 | ./docker_migrate | в корне | Накатываем миграции |
| 5 | ./docker_createuser | в корне | Для работы админки, да и ваще, надо создать суперюзера |
| 6 | Зайти в браузере в localhost:8333 | | |

# Работа

http://127.0.0.1:8333/core/api/create_key/ - создать ключ

http://127.0.0.1:8333/core/api/check_key/?key=**** - проверить состояние ключа

http://127.0.0.1:8333/core/api/use_key/?key=**** - использовать ключ. Он становится использованным

http://127.0.0.1:8333/core/api/summary/ - получить сводку по ключам
